全民做輔警

同便衣狗互扑有無得諗？

自己人啊屌你老未

同自己人互扑

有得諗

2014

全民做便衣警就得

2014果班垃圾唔好拎出黎講

Citizen neighborhood crime watch.
Citizen security guard.
Citizen Civil defense.
Citizen First-aider.